係呀，巴士好黃架，廢老藍絲快啲杯葛

藍屍坐黨鐵啦，我都唔想有巴士群組
我亦唔想坐巴士坐到有皮膚病
藍絲坐巴士 = 死坐家